Відповіді на теоретичні питання.

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

   JS імітує асинхронність - сам JS не володіє асинсронністю, а асинхронність (затримка) виконується на стороні клієнта, де JS запускається - найчастіше це браузер, і саме там виконується асинхронна робота.
